[贏國又贏]支國為合符中美貿易第一階段的協議，決定將100億美元原本轉口到港的美貨，直接送中

督吓數又慳一大筆

China May Buy Ethanol, Divert Hong Kong Trade to Hit U.S. Pledge

直接送美？

直接送到支國

但係支國仲要有四百幾億美金要督

佢點都督唔到咁多

唔係好明

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

空殼公司
轉個頭賣返過黎香港，又賺一筆

原本果一百億美金的美國貨物係經香港轉口到支國

依家唔轉口，直接送中

咁撚狗...中共仲要插香港多一刀，推上Twitter等佢地冇得甘做

2017年， 2775億港元中國產品經香港轉口到美國；相對地香港轉到中國的美國產品則是732億港元，兩國經香港轉口的貿易貨品只有3507億港元，佔香港同年8.2萬億港元的商品進出口貿易僅4.3%。

香港失掉獨立關稅區地位的可能性

啫係依家共產黨將所有轉口到香港的美國貸品，全部改為直接送到支國，共產黨發動要攬炒香港

左手轉右手諗住呃到美國佬？

加速外匯流失喎

姐係本身香港轉口會平D
但佢有個數目點都要要硬食
咪將本身轉口香港批貨過落去要硬食個數到
寧願唔益香港 好仆街

呢啲中文睇死人

咁樣咪對香港好
繼續攬炒

等啲商家成日都「背靠支那」食油水
忘記香港獨有之處，親近支那出賣香港人

咁做先對香港好
美國佬又有籍口玩香港牌
今次仲唔係白手套

全年都未夠100億美金喎

支那對美商品有關稅
即係寧願比埋關稅都唔益香港
你錢多你繼續

搞得d咩運輸都係藍底多
比佢賺錢咪又係去支那玩邪骨包二奶
支共要處決藍屍我都冇計架

其實呢樣野又真係吹支那唔漲
操作上支那又唔算恰香港
反而順手幫香港清理奶共藍絲轉口商家